AirPods Pro 討論區 (5)

棍棍放題時間
早07:00、晏晝14:00、夜晚20:00、深夜02:00

國絲lm

仲有10分鐘，未棍到既巴絲13:55入定app手指熱身啦喂

附送AirPods 2(無線充電版本)、AirPods Pro包裝底相一張

留名

冇貨? 1400 都冇

有人要全新airpods? $2000放
今晚tst apple交收

1400無

又唔開好難捉摸下屌

琴日全日都無

D 貨留返比聖誕出?

點都好，都係果句
BOT狗死全家

我願榮光歸香港

有無師兄知樓上舖買野有咩要注意
好驚買假野

Check S/N睇下Active左未，最好即場開箱試
入設定>藍牙>AirPods Pro!試下改名，轉ANC/通透模式之類
最後去設定>一般>關於本機>AirPods Pro，對下資料
香港行貨型號：MWP22ZP/A、A2084

check 左貨先拎？
驚要比左錢自拎貨，跟住比假貨我
btw 唔該師兄 好詳細

睇Price網細鋪好似仲食緊少炒價，$100-$200不等

問清楚有冇現貨先，到場可以睇返我上面post既包裝相分真假貨

真假貨(俗稱華強北AirPods Pro)開盒既PopUp動畫顯示
正版
iCloud連接
假貨
不是您的AirPods Pro

設定>藍牙
正版
有降噪功能、改名等功能調整
假貨
只有中斷連線、忘記此裝置設定

分享音訊功能
正版
有
假貨
無

唔記得左佢收五點
咁放唔到住了 遲啲再算

Hi 師兄
追左你幾個post 都睇唔到，可唔可以講下大約係咩位？
Thanks Ching

屌 2B588 坐巴士個心口好震呀
當風地方又大風聲

幾時 fix

吓，我冇事嘅？

係咪開得唔夠大聲？
呢對嘢開唔足六成音量聽歌嘅話會聽到反相降噪聲

我平時最多開一半 唔想轟對耳
以前用 1 都係一半

點解大家都咁急住買現貨日日捉ireserve
利申: 用信用卡落左單等aos 送貨, 都係12月6號前就有

而家見到係12月25啵

上個星期任棍既日子無啦

Aos 刻字會唔會提早送

依家買要12月25先有出面炒價幾錢

最後拎咗畀天才搞
用無線 差着個Case 再Hard reset

25號都少事 而家D質素麻麻地咁 重食炒價真係不了

投訴條友仆街死

係街講電話個陣對方成日聽唔到我講咩
係咪最好開透明mode

想問吓其實咩叫「棍」

係aos 訂左，話12月21號送到（無刻字），有無師兄有經驗，多數會早到定遲同埋2B588係咪真係搞到airpods pro 好廢，有無機會fix 返 變返原本咁

就8點 唔會有冇

就8點唔知有冇

I’m ready.

屌 無

其實AOS 同買現貨有冇咩分別？ 售前售後服務？

2B588 降噪好垃圾。還我2B584。

Apple 唔問用戶就擅自update ,點告九佢

次次用一開盒就好陣味
是咪正常

送到你門口既分別

正常,個耳膠響個盒焗住咪臭

我懶得成日睇住幾時有貨，要周圍追

想問下你地講電話/錄音 洗唔洗大聲d？ 定係正常聲量？
我要好大聲先錄到 仲有d似水底聲

2B588 真係好撚垃圾
同普通airpods有撚分別呀
還我 2B584

油耳？

想問幾點會有ir?

等得好苦

但係aos 咪冇得即場試機？有壞咪唔知

開到最大聲都聽到車聲
呃錢垃圾

巴打我見到我係PWP22ZP/A 既
是咪因為我係刻字AOS版

如有係幾點？

見到，謝Ching

第一日出就用，搭巴士次次都住車尾，嘈咗好多係真

刻字版P開頭唔出奇

係好撚垃圾 點樣可以report ?

一人一個comment 炸佢老母

有冇現貨

有無人放Airpods 1 代

tg：

有 但都幾殘

send左email

個降噪廢到

最大問題都係講電話
對方聽唔到咁滯
好撚渣

外國冇人反映update完降噪問題咩

我都好想睇吓外國人討論今次firmware update對ANC嘅改動, 但搵唔到

人地聽唔聽到應該關收音事喎

我收嚟係想拆嚟玩下

殘都唔緊要

7點無

有隻1 30分鐘就斷線無電

成功棍到

+1

tst 放緊 已3分鐘有多

尖沙咀大貨

係咪唔一定今日拎架
佢今日收5

tst已完

wanna know too

唔係 Confirm order email既 7日內

dg係唔係好耐都冇貨?

11號到而家都係處理中

Thx

自己棍仲快

終於買到，但今日拎唔到住..

有無諗過係Reddit 開返個post
可能外國太少嘈雜既環境
但香港好撚多
之前巴士引擎等聲都cut 到70%
dllm 而家

我上網訂到拎等左2星期

銅鑼灣又有

想問，去到呢個階段，今日拎唔到，可唔可以聽日先拎？

cwb大貨，hold左好耐

大放貨

屌
見字即狗衝
本身係今日pick up ，比完錢變左28/12
係咪冇得cancel

兩星期,你入返個apple store app 應該有寫deadline

有,佢未ready 都可以cancel

暫時好似未見粒掣

放心，等陣轉處理中有得cancel，2:00再棍啦

你哋成日差個盒?點解個個都已經588
我仲係584
我平時都只係幾日放一次去無線差度

大貨喎今日

撳唔到 等兩點

冇喎，佢只係話可提貨，冇講限期。🤡

應該見到了吧

me too
冇講幾號前要PICK UP

無哂喇又
我訂左12月21先到貨
但其實係咪可以日日留意住aos 跟住如果有得即日取貨就即比錢，跟住取消原本果張order

見到尖沙咀有就訂咗，點知銅鑼灣又有....
我返工就係銅鑼灣，唯有睇下聽日拎得唔得...

thx ching

唔好撳入訂單度
開app 首頁上面已經有,撳入去
印象係咁

想收AirPod pro

岩岩訂左2隻IFC

今日咁多貨

IFC 大貨

仲有咼大家
要買就快
[img]

輪流開😶

大貨日

到Apm未

大貨日, IFC長開

係咪已經firm 左今日有得拎？諗緊取唔取消舊果張單住

TST 都有返。

放題緊

TST 又放完。

收到email ifc有得拎

超大貨喎，hold左咁耐

聖誕前一獲放哂出黎
忍唔住訂左隻

沙田大貨，終於棍到

又放多間ST

cwb又放，今日會唔會5間全開大貨

終於買到

IFC已完, 但ST仲有
今次真係輕輕鬆鬆全開

Update咗 巴士內同黨鐵嘅噪音已經擋唔到

屌 update完firmware ANC真係好撚廢
已經send咗email屌柒Apple 完全係欺騙消費者
完來NC係可以彈出彈入嘅 咁你就俾人較嗰intensity la

好想快D拎
點解佢日日閂5點架

又關哂囉，冇得買

次次撳入去都冇 懷疑人生

依家係咪冇啦

等1400

沙田有

都唔知係咪真係比人投訴到改弱左
啲人頂唔順就唔好開nc

呢個po一開始都成班人又頭痛又盛啦
搞到宜家anc廢左你地開心啦

外國好撚多人投訴 又話耳鳴又話聾撚咗

ST開返

係咪7日內拎都得？

放一隻全新 $2000
今日tst apple store 1245 交收
有冇人要?

最直接就係不如開番個強度俾用家自己set啦

頂 如果係中環ifc 成功買到，但而家想係沙田拎，有無得打去改？

又冇

洗乜追得咁辛苦

dcfever 大把人賣原價，仲有單

要比錢 １５％
可以隨時轉地點 咁一開始唔洗揀都得啦

等兩點再放貨
屌你今朝7點起身睇無 點知8點開始長放

要既請tg

11月中訂咗
本身12月29到
啱啱check 提前咗一日可以拎貨
多撚謝晒

遲啲US Apple有black friday event，唔知買野送gift card定點，
有冇人試過網上喺US website買再集運返去香港?
想買隻airpod pro唔知依家HK買定等埋US個優惠(雖然唔知減幾多，可能計埋運費仲貴過香港買)

apm又放咗

利申 等緊TST/ST

銅鑼灣幾時再有

觀塘大放貨

注意：apm放題

仆街早兩日等極都唔開
今日唔係香港先大貨
屌你apple

全部士多都五點收皮?

apm好多貨咁

原價放

想知依家個版本個降噪廢到咩程度
本身想買隻搭飛機用依家唔係好敢入手

一個早上都放咁多次貨

兩日冇射野，一射係咁射，佢老尾發發聲

降躁廢撚左

仲要每間開花兼持久

我屌 又miss咗

UPDATE左firmware?

上星期好似都係咁，一日狂出之後幾日得雞碎咁多

原價賣 AirPods Pro
全新 未開封

有興趣tg

今日個量係大貨日，要成功棍一定無問題，加油
等2點黎個大解放

打左去問佢話7日內拎就OK

等緊！

ifc有公眾活動，大家pick up完唔好走住

有兩隻原價放！ 未開封

屌好撚灰呀,
係室內開NC 都唔覺開左

一齊屌到APPLE 增強返啦

APM宜家有

日日收5點, 唔駛lunch仆倒去

真係準時兩點 尖沙咀 撳到

$2000放 未開封 中環交收

大解放開始

冇追post,隻野個nc改廢左?

全部STORE長開中

唔會仲有人棍唔到掛

已廢

5間全開幾分鐘，咁都棍唔到肯定有問題

係咪原本俾FW d 貨派埋俾其他鋪

第一下得tst 有
買完其他分店仲有
等一陣cancel 柯打再買返心水舖頭都仲夠時間
多謝巴打

超過10分鐘仲有, 大量派貨中

process要幾耐

一樣呀巴打
對面話我好似係水底講野

我就係諗住咁即刻cancel都cancel唔到。棍多左隻

有意請tg

半個鐘

成功搶到 但1點幾嗰陣得Apm 狗沖咗

會自動update, 買個陣咩fw都無用

上星期去士多試果時覺得都OK清 冇咩大問題
依家update左就食左屎?

Order Placed係唔係未代表成功?

要係未準備pickup 前瘋狂按cancel

正仆街黎
毒果亂update

Airpods有冇需要買apple care?

利申 iPhone 冇買過

去蘋果問staff話可以朝早開門前排隊walk in買係咪堅 我冇信用卡上網㩒

已經瘋狂到由叫我遲下再試到壞左

解放完畢，仲係棍唔到就等多6粒鐘下一輪解放

一買已經係fw588
對面話你講野清？我聽人地係清，但人地聽我係話超細聲兼似係水底

放全新 原價比棍唔到既巴打

我直頭交換叫個fd 戴 再自己聽返
背景有少少嘈但仲分到人聲 未去到接受唔到既地步

APM有現貨聽日拎

有無人知人哋打嚟嗰陣如果用電話撳接聽佢個預設收音點轉成airpods ?
每次用電話撳接聽都好麻煩要撳多幾吓轉返airpods收音

棍唔到嘅巴打可以tg我 有多一隻

好簡單
電話響，電話接聽就電話講
電話響，AirPods接聽就AirPods講

呢個星期係咪全線收5點?

無錯，除左九龍塘

收5點......仲諗住收工去攞

頂，兩點前記住要兩點搶，結果三點先記起

7日內，唔一定今日5點前

我唔洗喎，用電話接聽都係airpods聽

今日最少放題到14:20，等今晚20:00個轉睇下有冇機會

要等到星期六日先得閒拎
平日放工去都趕唔切

而家顯示咗咩時間前要拎了

兩點撳完 啱啱TST拎咗
屌 門口幾個大陸人同阿叔散貨
撳唔到就真係多得呢d人

嘩, 而家online訂要1月7號先送貨 有冇咁缺貨呀

班仆街係咪草分

咩事全線收五點
屌

應該炒貴一二百tim la...
嚟到食百果嗰d咪會廢事再晒時間而同佢買
痴撚線 耳機都要炒

香港危險 有popo

walkin 買唔到？

原價放 棍唔到/棍到都冇時間拎貨既巴打可以tg

我第一水，出果日買都係咁
我要大聲到全車人望住既聲量先入到咪 但對方都仲話細聲

屌又話拎黎講電話好好
airpods pro苦主揮手區

更新完個降噪sony仲好過佢
係黨鐵嘈到仆街
仲要有風聲
未降唔覺有事
啲人真係

在使用 AirPods Pro 時候因為降噪效果，會感覺自己完全聾了，並出現眩暈的症狀，更新後會讓用戶感覺舒服得多。

本身碌野縮短左已經影響到，更新完再衰多範

俾用家自己揀降噪程度咪得

改黎改去麻Q煩

變咗苦主區

講電話收唔清自己把聲

最後一隻全新Airpods Pro
HK$1980賣埋佢，有無巴打收？

最仆街係一出就好正，比你試完好野又比屎你食，其實加個setting應該唔難姐，冇啦啦自己up左，開左好似冇開咁，真係想告佢

點樣可以投訴

大家幫幫手Feedback比睇到，如果唔係根本唔會理你，要feedback到外國都睇到
2B588垃撚圾

咪係
明明Sony都做到
人地個APP有得較
爛果點會做唔到
我屌佢老母

我一陣就打電話去屌佢老母

Send email屌柒佢

傻的嗎，降噪令到你覺得聾咗咁咪啱囉。依家定位係降噪定助聽器呀

開始減價😯

想問依家喺士多試嗰個version係update咗未架？

好似未 我買完返黎個版本係2B576
D人講緊嘅最新垃圾版本係2B588

我第一水買
出廠果陣唔係584
印象好似係577?? 之類
到而家都依然係584
好難觸摸佢點update 法
定佢已經冇再繼續update 588?

584好似仲有感嘆號bug但我冇試過，呢個問題影響不大，起碼ANC正常先唔會暈

但588某啲環境開ANC等於冇開(巴士、黨鐵等等)，嘈到暈
588真係屎一樣

陣間出中環拎 棍左2隻
有冇巴打想要又岩時間今晚中環or tst交收埋
原價

如果你用完放返落盒閂蓋留意藍牙係唔係已連線
如果係就祝你好運啦，有機會做緊更新程序，我果隻就係咁
正常係閂蓋5秒內就斷線(未連線)

一樣 岩岩今日二點買諗住放工拎

啱啱買左而家firmware版本係576 點樣唔俾佢自動升firmware?

有樣野想大家幫幫手，記得不推文回覆
屌屌下就好快上熱門

apple closed at 5pm

屌幾時改左營業時間
仆街仲要蝕多15%比佢

點解要蝕 咁快deadline?

屌，行到Apple 門口先見到個post

今朝翻工果陣棍今日拎
改時間唔係15%咩

慘慘豬

7日內拎就得，唔一定即日拎

我今日棍 9號前拎

而家應該14日
聽日再開app會update見到日期

係啊，可能而家收5，俾多7日時間

仲諗住試下依家個消噪係點
之前啱啱出嗰陣去士多試 個消噪好勁 不過真係一戴就有啲唔舒服 有得自己校就最好

有d似飛機起飛個感覺，我個人接受到
頭先搭程車，完全聽唔到廣播，差d訓過龍

希望佢唔會自己偷更新

嚇死 好彩

其實每日大概兩點真接係鋪頭問佢有冇貨得唔得？定一定要apps先得？

想問下有冇人試過後補applecare+
我買完之後9打左地址 收到電郵送貨資料
但有咩要送貨

有冇人email template 我抄嚟吊9 apple 588 firmware

襟多左對Airpods pro
原價放俾巴打，明天交收
有需要的TG

屌
頭先戴上覺得同幾個鐘前唔同咗
原來已經偷更新咗 屌

無得逃避

唔開心

幾時先update可以俾人自己改

可能要等下年出既AirPods Pro Max先有得改

pro max係咪用嚟沖涼 降澡

無左水聲

更新左真係好垃圾 未更新前係藍田巴士站果到 大家都知好嘈架嘛 未更新前 消哂d聲 好正
更新完 都消唔哂d聲 好差

我見Reddit都有人講新update好垃圾
但apple應該最多改返原本/增強返

本身冇預過自己比人改嘅話
apple d IT狗又等下個版先改比你

拉

再拉

點解可以搞到好似冇消噪咁

三奶

其實人第一次帶耳機第一次著襪第一次行路都唔舒服
有啲野好快就習慣

但佢廢撚左個anc，不如索性del撚埋個佢，索性update唔比開算啦

如果apple管理層係運輸處高官
係遇到有人暈車浪既情況，我相信佢會選擇禁止車輛係路面行駛

又放貨

apm/tst放題

棍到

係咪 3分鐘任買

棍多左原價放 有意tg

呢個咩APP黎1?

無得直接cut單咩？

有冇人一邊耳會間中冇聲要重連
同自動連線好似有啲慢 開盒唔係即刻陣出黎

佢要轉PI先可以禁cancel item. 1分鐘內我已經禁左五六次佢叫我遲啲再試 或者打電話。我禁到最後一次佢話something go wrong, 然後我直接打電話已經話轉唔到。

用緊Jabar elite65t 諗住轉AirPods pro 睇完個post有啲卻步

所以我keep 住兩對都有

thx 樓豬提供網址
即刻狗衝上去怒屌左獲

唔好買住 依家嘅version係垃圾級

好彩,我其實都差D棍左兩個
仲諗住有得直接cancel

巴打用完之後覺得邊隻好？

65t 用得耐唔痛咩

有無 wireless charger 推介?

冇得熄auto update?

出街傾電話我用Airpods pro
室內，做運動我用65T

而且好老實，兩年前的product 相差一倍價錢，咁比其實好難
只可以話各有各好

無

今日入手 唔識自動彈窗，我仲係ios 13.0 關唔關事？

而且點解上網話一開始係2b584, 但我果個係2b576既？

喺smartone訂要等幾耐?

買啦買啦，我有2有pro

好想有耳綿廠出airpods pro耳綿

啱啱好似棍到一隻係廣東道
但想問下要收到email話明天取先安全？
如果唔係就要即刻去cancel?

connect左隻airpod成粒鐘都唔識auto update
其實點先會update

依家係咪冇得單隻買 跌左落坑渠

唔好up啊!!!! up咗好廢

btw, 要部電話ios係13.2, 之後聽一間歌 擺入盒就會自動up

有呀... 咁快跌咗...?

插線充電擺係電話隔離

原價放
有意pm

咁就好，我上網睇 郵寄維修(遺失)都唔見有得揀耳機 淨係得叉電線俾我揀 我以為冇貨買單隻

可能要去問 我冇換過
下次小心d

帶得唔穩咩？

唔係，係我除落黎個陣拎唔實 一嘢跌落地 再彈落坑渠

可能設計碌柄太短拎唔實先搞到咁

仲未諗好買唔買AC+。想問吓有同無，如果換電係咪連埋case換？價錢有咩分別？

冇人討論隻耳機

係

棍到但等咗個幾鐘都冇email

我發覺佢叉到微暖佢就自動停，冷卻返先識繼續
成個過程斷斷續續

冇左NC嘅垃圾有乜好討論
叫apple update返先啦

I mean仲係講緊點買

請問上網訂門市收貨 有冇得係門市check 機？

評測一d 就話off mode 聲好d
有d 就話開ANC 好d, 因為有個乜鬼Adaptive EQ, 但講真無人測試到

呢個網叫做仔細 d 睇到隻野個音頻特性
但究竟點EQ 法我真係唔明🤷‍♂️

我聽Disco Remix會聽得出，尤其呢類型既歌要開到85-90%先正啲Bass震撚到
BTW 開ANC聽我覺得中高頻會濛左，好似64-128K音質咁，相反Off ANC就好平均，細節位會多返少少出嚟，但比環境聲cover左我會Spotify再set過EQ

開左anc 個dynamic range 會細左dd、感覺上有少少compressed 同 flat左，人聲推前左、bass少左
熄左anc啲人聲同樂器分離度大返啲、通透啲同多少少細節，包圍感同音場都多啲
但只限好靜嘅地方我先分到
一出街點都開anc

唉，依家個ANC廢撚到咁冇晒mood用
呢兩日用Solo Pro開ANC仲正過AirPods Pro未更新前
今次一撚定唔比Solo Pro再更新，肯定又改返弱

AirPods Pro 2B588 ANC=食撚屎
真係著撚晒

左耳有沙沙聲係乜原因？

用asiamiles d 分換左

已訂

廣東道仲有，早知琴晚唔洗咁急訂啦，入漏咗個apple care要去門市加返，無得食網上簽帳

門市一定要cash?

所以好似上面巴打情況，其實拎完機即場簽卡加AC+ 就可以
如果話驚walkin 無AC+, 可以即刻上網襟

NC被大幅減弱
好似留守罪大唔放住比較好

仲有好多貨

今朝見到廣東道狗衝左 status變左可取貨 依家見到ifc有貨近我多d 係咪可以取消廣東道個個訂單

想買既巴打而家唔使再等aos送貨，即日拎長開啦

成朝系到捕，終於捕到

想問下AC+係咪成個連埋個charging case換？定淨係換2隻耳機？

完美示範

仲有

放左成粒鐘都仲有

尋日IFC最快係星期六拎
今日可以即日拎係咩玩法

㩒錯負評，有怪莫怪

出咗差唔多成個月先大貨

大貨到, NC功能被廢又少人搶左

其實有冇得試帶AirPods pro?

用開sony wf1000xm3
降燥同音色好d
但airpod pro就輕身好多同個盒細好多
戴上耳仔舒服d
sony可以留係屋企用

好想返去退錢

而家開左ANC同冇開有咩分別
違反商品說明條例，我新買果時唔係咁...

既然係software控制到NC強弱
好心Apple就放個功能出黎自己調教

有 要同職員講

Thanks 因為我帶入耳式會好易甩 唔知AirPods pro會唔會

但屋企其實無咩需要用到降噪
追求音質多數會用耳牛

個降噪太壓耳， 用左幾日後覺得唔舒服舒服
本身好滿意

佢好似戴到就跌咁

屌 啱啱想禁 check out 就冇左

Me2

Apm shop...

係 apm 仆街 差少少
不過見到你地買完屌哂鬼又想諗下

不過遲d更新一定會好返

好似沙田得左

我都見到有

apm有

個O太闊

連apm都大貨

如果親身拎唔到
叫屋企人拎得唔得

又如果今日拎唔到，聽日拎得唔得

假推

巴打出多個reply包含晒不推同feedback咪得

好柒

要對身份證 而家好似14日內拎都得

我覺得pro唔係完全入耳，只係半入耳，好係只係輕輕塞住耳窿就得

因為我用過好多入耳，戴得耐會唔舒服同有少少㾗，同埋會有壓迫感，但airpods pro冇呢啲不適嘅感覺

我帶入耳式會好穩同安全
但pro 一開始比我係冇安全感，因為跑步時，流好多汗 又會入埋耳 都會”形”住佢會冇啦啦跌咗
跑幾次後都係穩陣 但冇果種一帶入就好穩既安全感

咁Pro版同普通版 帶起黎既感覺會唔會差唔多?

屌你apple 肯改撚返未

To avoid auto update

右邊啲電去得快過左邊，係咪正常？

呢個係新updata??

未試過用app買 想問吓個流程係點嘅？

揀貨 比錢 等

攞完用緊，可能未update，個降噪幾好。但音質就真係

呢個係教你點樣自動update

Firmware 584定係588？

仲有15分鐘開跑，各位手足準備就緒

掉轉講即係唔插線就唔會自動update？

2B576

但又係可以落鋪拎既？

佢的確係半入耳
其他一般入耳你戴果陣會好自然隊到好入
因為咁先卡得實同隔音
但airpod pro 唔係靠個耳套卡實
係用返airpod 果種"浪"住喺耳窩
只要你用啱size 耳套
其實就咁用小小力放上去耳仔就得
所以先唔會耳道俾人強姦咁
當然,始終都係有突入去
不過比起一般嘅入耳
已經好好多

可以 比錢前揀寄定去鋪拎

我一路用無線差,又真係停左喺584好耐

士多訂左唔去拎係咪唔會扣錢？

Walk in 會唔會有？

準備睇全綠燈

4間士多都開閘中

14:03冇晒

棍已完

今日第二場好地賽事已完，3分鐘跑完

iPhone Xs 13.0 升唔到上2B588

Ap 唔入耳，真係有時戴住都唔記得，如果pro係計入耳式，佢一定係最舒服嘅入耳
第一日用到而家，好多人一上手有一個錯誤動作用入耳係要推入去，其實係錯，咁樣用得耐會唔舒服，只要當佢係非入耳咁放上去，轉一轉令佢耳窩貼位，輕輕按一按已經夠

個人感覺
如果佩戴感ap係10分，咁pro會有9分
始終每個人耳形唔同

今朝棍完 岩岩出左廣東道拎

我琴日收到貨 今日用都覺得降燥廢左 唔同月頭係apple 試 再睇睇 係2B588 黎

我個插線仲係處，但上左588

等睇開箱版本

有通知出貨個下已扣

買左幾耐?
會唔會新嘅貨一出廠就588?
定係 一定要插線先update 呢個係錯?

584

Thanks

死人Apple肯加強返嗰降噪未呀

點解有人update 左 0B896

2B896?

第一晚pre order,第一日送貨
由ap2開始只用無線叉，我放床頭錶，iphone,airpods全部都係無線，幾日前發覺ANC點解好似癈左，一睇，屌呀，588...

開頭出果排已經有一次更新係fix bug,係因為有感嘆號，之後應該又係自已更新就冇左

唔用嗰陣先斷藍牙後放盒叉電
咁樣避唔避到update??

點睇版本號？

只要你用佢就會自動update
Avoid 唔到

你邊度睇到有人update 2B896

因為只要ap 叉緊電到差唔多滿電而iphone 都叉緊電同有WiFi
就好大機會會自動升咗

Wirelessly charging is also applicable to fulfil the second point

但我584 一樣有紅色感嘆號

無錯，所以唔關插線事，冇得避

感嘆號好似係bug, 唔一定個個有，你up左588未？

Google完AirPods Pro 2B896
10個結果都冇，睇嚟希望越大失望越大

BTW
一定要Feedback比呀，2B588 ANC is shit

係bug嚟，主要係右邊拎出嚟個下，但唔影響使用

未,一直喺584兩三個星期
唔理啦,bug就bug
比588 好,好似係

其實我次次戴airpod 都唔會睇到個電話animation
因為果陣電話一定喺褲袋
所以根本唔會睇到佢有冇紅感嘆號
佢係要靠近iphone 再開盒蓋先會彈

到手。即場試嘅時候，同我用開beats x嘅感覺，哇咗出嚟，開咗降噪真係好似耳聾咁，全世界即刻靜哂，不過其實又唔係100%，出番街，都會聽到少少車聲，不過暫時感覺幾好！

既然之前有人投訴太勁
佢就算再update都唔會變返之前咁

強烈要求各取所需

覺得太勁不如自己熄

千祈唔好update2B588呀，你會後悔
避免更新2B588詳細方法晏少少post上嚟，組織緊Q&A

己feedback2B588好撚垃圾呀DLLM

Btw

Dnlm

條Link已經置頂左，要所有AirPods Pro睇到

iPhone叉電時完全off wifi唔知防唔防到佢update呢

俾埋你email template 出黎。方便大家改名feedback

熄Wi-Fi/LTE/4G，唔好係iPhone太近距離閂蓋，越遠越好

睇到呢個表打左個突，以入耳式耳機黎計
一個耳機出到個咁既曲線圖真係垃圾，講緊係街邊淘寶貨2百蚊級數，15k hz打上都唔洗睇

tws講音質真係曬氣，雖然我都入手左airpods pro，講電話方便

唉，又要反撲歸真，拎返個耳擴出嚟煲下對Solo Pro算鳩數

其實煲番排個聲底會唔會好啲？

今日岩岩拎左貨
係576版本
個精靈教我 插線差電 唔好連手機
手機熄藍芽
其餘時間 唔插線就唔驚

Wireless charge 未試唔知

係0B896

From internet

點check 版本 啱啱入手

已經係2B588

而家轉下一首歌一定要叫siri

斬腳趾避沙蟲

㩒兩下

第一次見有圖

效果係點先

設定>一般>關於本機>AirPods Pro

無嘅？

S/n 第五位係咩英文字母？

H

有喇，2B588

我係餐廳開
轉nc果下好似電影Time Freezing個feel咁

真係唔好update, 用緊576 firmware

有得手動唔update就話姐

前個幾日開始覺得個ANC弱咗 仲以為係自己嘅錯覺 還我584

咁既價錢 既小玩意又幾抵 起碼有新鮮感
雖然都唔荒壽命會用得耐

有冇人試過聽聽下d 聲無啦啦集中左係左耳機
姐係聽緊歌 d 歌聲好明顯係左面耳機出

自動升左

所以而家未升588嘅人
差電果陣唔好同iphone 放咁近

差電前熄bt得唔得？

我

唔知,理論上應該可以
但我唔想,太麻煩
本身我差電兩個都唔會放一齊
因為我得一個無線差,要輪

又或者新買就升左588先再放入耳仔

都係果句, 未文過花既香係唔知屎原本係臭既

其實我又真係想知道究竟差幾遠
前幾日未知出事果陣仲特登想update
好彩唔成功
有冇人比較到差幾遠?
如果584係10分,588係幾分?

當你企係馬路
584可以隔到7-8成車聲
588 隔到1成都比多佢

嘩屌
apple 咁夠膽直接nerf 成咁都叫叻仔
本末倒置咁

已report

今日一買即用，ANC真係好勁。點知工再用就知已經被升級。。。分別真係好大

食蕉啦apple

咁洗乜買Pro 用返1 2代咪得

好似唔見鬼佬日本人投訴ANC大幅減弱咁既

我覺得冇大家講到咁誇張
如果584係10分
588我覺得係8分
主要係針對中高頻嘅降嘈弱左
底頻嘈音一樣幾乎冇晒
另外得閒抹下隻野
避免啲油block左啲收音位而影響表現

竟然覺得有8分

重新連接之後就冇事
但都真係好煩 試下用多一日睇下會唔會再出現先

今日啱啱新買都試過一次

咁嘅價錢5分都俾多

我都係琴日先送到 今日第一日用

584可以隔到70%左右 但係588淨係隔到20-30%
DLLM 588

放工去到凱左門...點搞

Close 咗 sorry 唔記得不推文

而家要不推文好煩

我就好想update, 隻耳仔溫溫聲

CS話用中文Feedback都得
大家無藉口啦呢次
大家悻去Feedback

咁電話唔升13.2了

反悔ing

已feedback 還我真anc

588只係比airpods好少少，但係俾貴幾舊

點解無一間科技網站記者登？

由於一開始已經588

唔知之前有幾好

無外國科技網站提過呢個問題
係咪佢地降噪要求好低

點解唔分幾個level 比人選擇

外國環境好少好似香港咁熱鬧咁嘈，好似美國咁

佢去到12月1都仲係5點就關，你唯有放假或者特登請日假去

我就放假去，我放工收早佢已經閂左

肯撚定冇8分咁多
未升前 係街開咗ANC下 私家車經過係冇聲 巴士會有少少風扇聲咁
依家係on定off根本就冇分別

係咪佢會hold住等我拎 我星期六去啦唯有

而家更新左唔係
Sony仲好過仍

如果訂咗 仲買唔買好 我好驚佢降噪唔會改返

咁誇張...

之前啲sony fan boy好串架，係隔離tws po又話今時今日仲買airpod，又話多人買apple都係垃圾係啲人唔識
點知話口未完xm3比airpods pro打到變電子垃圾

老實講，xm3 連aptx冇，配戴感唔好，大舊重又要斷線斷到躁，anc都唔係特別勁，聲都唔係特別好，比mtw，noble falcon 屌打，通話差仲要個mic連風聲都吹到馮馮聲
最恐怖係果陣有人話係因為xm3 anc太勁，風聲太密集所以反應太大有風噪啲sony fan boy真係忽上腦，我由bose qc25開始玩anc都未聽過啲咁垃圾既野

仲賣咁貴比佢呃到陣飯食咪算係咁，根本全方位殘次品黎

你過幾日唔拎佢會email提你，話如果唔喺某日前拎你個order就會取消同退返唔知幾多錢比你咁上下

Feedback 咗

頂！今日到手即拆嚟用，電都未叉過。啱啱發現更新咗了！💀

即日試哂兩個version分別....

Same 但我而家都覺得ok
第一次用降噪耳機

我！
仲有無啦啦會變細聲再突然大聲返
又試過突然好似有一下好大聲 唔係聲個隻大聲 係好似有音係單隻耳機衝出嚟咁 屌唔識形容
係咪要去check下 我買得個個幾禮拜

可能頭先放咗落個盒度，所以更新咗....
但電話冇連過wifi...

啱啱再拎出嚟聽，就變咗88。

連4G/LTE都會更新

唔知係咪電話插過尿袋....

我自己估，好似apple watch咁，iphone同watch唔夠電，就要叉住電先會更新...

我感覺，開降噪都仲降到嘅，但冇之前咁勁。

只要個耳機入左盒 而個盒係有電 “連埋手機”
係街都會自動update
即係你apple store開盒試 pair左
放番入盒已經有機會auto update

有冇ching喺又一城未裝修之前買然後揀咗喺又一城拎。屌，本來今個月21號到貨但又一城唔開打咗上去2次都話冇得改地方拎，本身諗住12月初開到但今日睇下個app update去到12月27都close，再打上去都就話只可以幫你退但都係唔可以改地方拎。依家cancel咗之前張單再買過12月29先到貨，真係好撚反智喊出嚟

個力度感應器好似冇乜反應咁已經開咗噪音控制，長㩒都係冇反應，轉唔到mode

長㩒圈住果個位喎，有個凹位輕輕力㩒落去已經有反應

有冇巴打有時聽聽下會疾咗一下冇聲（半秒）

漏左講句，當你觸發到Press會聽到"嗒"一聲

係啊巴打，試過好多次 reset埋都冇反應

10號喺smartone訂咗到依家仲未有貨
有冇巴打都係咁上下日子喺smartone訂？

中左bug 我試過，reset and re-pair up with ur iphone can solve this problem

聽講又一城最快都要一月先開得到

Cancel 完每日咁上下時段再棍過啦

試下落鋪直接搵supervisor講下
試下同佢地理論下我覺得有機會會照原定日期比你改地方pickup

條Hotline廢既，乜柒都話唔到事架

成5萬分😂😂😂

解決咗唔該巴打

我知anc唔係拎嚟隔人聲
但原本84開咗係隔離個人講嘢都唔太聽到
而家88係對面個人講嘢都好聽到

tst放貨啦

我早幾日先訂
好有衝動想去士多買

Ifc放啦

放貨都無人講

啲分換其他嘢都係唔抵，換機票又好麻煩

未送到黎 Update到咁搞到想退貨sosad

IFC同CWB開到而家都有
還返ANC功能嚟

有得買啦

點解pricehk 仲平幾蚊？

5萬分換到日本來回J Class, 雖然假J居多
換禮物點都唔抵

5萬去到2.5次來回日本

On9仔第一次喺online apple store買野，琴日訂嗰陣佢話一月頭先出貨，但我落完訂出返去Airpods pro個page佢又變返十二月尾可以出貨

咁到底我係咪要等到一月先拎到，我張訂單仲係寫住一月頭出貨無update過

睇見日日放題真係好想棍返隻即用，但落左$100訂又唔想蝕

我無落訂但係有$100coupon 先喺smartone訂

沙田有貨

有冇得set一次關音樂同換到去透明？

仆街 update左上588

算啦，根本避唔開

係咪一擺落盒, 又CONNECT左電話就會自動UPDATE

係 個盒我擺衫袋
離部電話一尺半距離

岩岩攞
希望hold到一日584

佢pro粒耳膠有冇技巧整落黎換size

咩叫換到去透明？輕撳一下唔係暫停音樂？

暴力

Cancel 算la

同時停音樂同時透明模式

其實到最後都係要除落嚟先聽得清楚講乜

我覺得，降噪mode 加埋音樂，係隔咗外界好多聲，我接受到嘅。
透明mode加音樂，就多咗啲外界聲，但都聽得清啲音樂嘅，仲要視乎開幾大聲。

換左部iphone是否更不智？
但係近期環境冇晒去旅行興趣、同埋唔想坐國泰

如果iOS 未上13.2係咪就唔會上588
唔上13.2又冇得電話操控

直接除單邊佢會停音樂同關咗降噪

除非D 分到期，唔係既話。。。係有D 6uo

左耳有電流聲係咪要搵天才

想問下有無巴絲同我一樣，有時個AirPods pro會開唔到，同埋去藍牙我的裝置到揾唔到。要叉一叉電先着返，有無咩方法可以改善問題？

IFC同TST又開閘喇

有無人beatspro想轉airpods pro

係到期啦
廢事又咁急去旅行
是撚但換晒佢
轉現金回贈算

平時唔係成日去旅行

仆街 啱啱見到cwb有貨 點知撳錯制揀咗送貨 唉

點解我見唔到

用緊IOS 12 , 係未唔駛用airpod pro

宜家可能九龍塘啲貨放曬出黎
好多貨

可以照用，不過冇得用controll center轉mode ，要用耳機轉

Beats Pro監聽果隻？

追極都冇

正 576
追完post 係咪最緊要熄藍牙 用無線叉電 就防止升上588？

今晚8點再試過 頭先14:03仲見到有 但係怪就怪自己冇睇清楚撳咗送貨

想問下airpod pro可唔可以用其他耳塞

有人話裝阻止升級檔可以防止升到588
不過ios升級都擋埋

屌到佢改返

唔得 佢有專用設計
不過應該之後會有副廠出吧

有無人試過得？

屌岩岩買完先見到話降噪廢左

唉又無貨

Feedback比
link在置頂回覆

CSL the club個網間唔中有貨
可以留意下

IPX IOS12用唔用到AIRPOD PRO?

唔叉電都熄update

唉仲有成個月先收到

依家都開左 apm 聽日扲 任買

？

點解錄音人地聽唔到尋日先買

宜家間間都有好多貨慢慢放出嚟

refund之後棍啦

但係想要刻名

啱啱開出嚟 2B584
即刻攞開個盒幾丈遠

每日幾點有得棍

576，584個抗操係咪一樣？

#1

一定要iOS13.2 定1

原本未出AirPod 入耳式 我係考慮買呢隻 佢講到電話 有降噪
但依家出左AirPod pro
同呢隻比相差大唔大？
有無人用過上面呢隻

屌原來仲有隻叫track air+ 都係2000蚊
咁都係買AirPod pro算

唔知咩事
隻左耳無啦啦0%電

點樣棍 any link?

快d拎錫紙包住個盒

結果Cancel咗然後訂到沙田現貨，終於唔洗用隻垃圾nuarl，斷到仆街

點解成日差到右耳差唔到左耳架

我用過兩隻

air+ 降噪無咁勁， 但亦都因為咁耳壓無咁大

其餘就andriod用支援aptx, android用就音好過airpod pro

棍到apm🙊

首先有部ios device或者上蘋果官網直接揀，不過無咁方便唔夠apple apps快

用app睇都係01/01/2020

有無巴打知取消咗訂單幾時先退錢

8:00個下 買完再睇番又變番

同問

好似多左人棍
簡單講解下點棍啦
1/有部iphone/ipad down apple store apps
2/直接係第一頁揀airpods pro,入到去放落購物袋
再係購物袋揀你想要既付款方法（網上/apple pay)
3/開始嘥精神棍係每日既2:00/8:00am或14:00/20:00pm店內提取位置瘋狂睇想要既店鋪有無著綠燈
4/揀完㩒右上完成，俾錢搞掂

補充第3點，揀完要㩒左上取消出去再㩒入鋪先會更新貨源

全線收五點

唔係0700棍咩

我今日9點到都成功訂到，好似唔一定要咁準時？

macbook 同iphone唔會自動轉？
記得之前用airpod2好似得

隻pro係唔係唔可以同時連an機同iphone?
開盒果時要重新人手連先用到..
and9.0同ios12.4

多數呢4個時段放，咁如果得閒都可以每個鐘頭入去望下

唔一定，你得閒可以每個鐘頭望下，只係呢4個時段一定會放咁解

係咪唔洗放入袋 直接係STEP2已經有得棍
我放入袋之後反而無得改

你地有冇買套套住佢

呢個位揀完鋪都係要㩒加入購物袋再俾錢，所以直接係預先放落購物袋位置棍仲好

想買 未得閒

我係中移買，有現貨

唔買啦 消耗品
買左ac+咪得

我反而想搵個有扣既套 好似車匙掛條褲度

套嘅作用我覺得係要有個扣大於保護作用，冇套又冇扣個盒太細太圓滑，好易跣左出嚟唔知，如果真係跌左有ac都冇用啦

直頭ac+都冇買
到時冇電換過新版好過

今日都幾易棍
兩點嗰陣零三分見到但係衰on9撳錯掣揀咗送貨
之後8點嗰陣零1分棍到聽日apm攞
Btw撘單問一問信用卡退錢要大概幾多日

今日攞完584聽左一個鐘 電都冇差過 淨係用尿袋差過電話 岩岩再攞出黎 已經變左588

有冇人有時聽聽下會疾咗半秒冇聲
係收得差定咩

好難避😢😢

可唔可以連notebook?

只有求佢快d 出番updata 啦 比用家自己較仲好啦

可能佢試緊default數值
最大同最細 下次更新就取其中間做default

想買，未揀啱。

不過奇怪，佢本身條充電線用唔著，俾我拎咗去用係xs max度。

我反而係插電腦就唔得，已經用原裝iPhone 線

轉用副廠插電掣就叉到

應該係電壓唔夠

我係冇用佢嗰條，用番iPhone嗰條，Airpods pro嗰條就用去其他地方。😂
奇怪佢點解跟機係lighting usbc

支移有平咩？

貴野黎架

應該遲下轉晒usbc

要買返個usbc插頭先得，如果唔係晒左佢條線

上次等咗起碼七個工作天 唔包括星期六日Ga~~~

現貨，一様價錢

棍算啦 咪俾錢俾支那賺

其實想刻字

咁應該冇計啦 要等到1月

岩岩拆盒，點阻止佢update

盒叉電盒包錫紙？入法拉第籠

點解唔update

咁勇唔買ac, 佢粒電神經刀黎
突然變倒水電又未壞果刻就後悔

點睇係584 588

唔洗睇啦一定係584
我寧願要勁啲既降噪
AirPods pro 既賣點係咩？
降噪呀嘛
做乜9走去整弱佢
弱到好似無咁

一係比人較

覺得頭暈咪關左佢

諗唔通

今日廣東道仲有

放左好耐 買左隻
幫巴打買 有興趣tg我

尖沙咀長開

買返黎係2b576

唔知係唔係ios12,玩左一晚都冇update到

感謝 見到你呢個即刻去撳咗隻

有大貨？ 成十分鐘都仲有

忍唔到手都禁咗隻

今日大貨喎
啱啱都仲棍到

本身唔打算買 但手多撳左隻

聽到大貨 禁左即有
但今日拎唔到 聽日先去會唔會出事

唔知係咪我果隻壞咗
我左邊anc好明顯有某d fz係比右邊差
有冇巴打都係同樣情況？
都唔知係bug定hw有問題

有nc=無nc

14日內無事，之後會show此日期前取貨

無曬Loooo~~~

睇黎阻止唔到airpods 自己update firmware
我已經係差airpods之前 disconnect iphone同forget device
結果都係升左做2b588

而家係唔係有現貨唔使爭？

中環大貨
勁慢都棍到

我岩岩訂完今日拎點解未有email 既

想博下apm

收到confirm mail
但係咪之後會有可取件mail？

買左中環先
博到觀塘，再取消中環

更新做588之後先係咁
所以你見個個都唔想update
希望佢下個版本fix

Me too

輪流大貨

Cwb都有貨了

cls 仲開緊

希望係士多有貨先長開

邊度多套買，唔用驚唔安全

apm仲未有

我真係唔明有幾難買到
是旦去間retailer 留個電話隔日好彩隔幾個鐘就有啦

總有人有Apple Store情義結

話說有無得轉場拎
唔想去中環想去cwb

得一個方法，取消order再棍cwb

買咗第一日就重創，其中一隻成米高跌咗落石屎地仲要畀人踩咗腳，仲用到但凹撚晒，有無得乞求apple store換咗隻

applecare+ 幫到你
免費就冇可能ga 啦

即時買apple care啦

apple store話pick up today，但佢哋收5點，聽日去pick up會唔會加15% restocking fee?

no

而家仲買唔買到？之前太老定覺得用一兩年都會換新款無買到

上網/電話買

岩岩棍到

係咪到左ready for pick up
就冇得cancel order?

剛剛沙田棍到

沙田 APM 都有

棍到了

唔去買單邊

買完applecare+再去換單邊平啲,好似係

有無得上網hold再去store比錢？

冇 佢唔係ireserve
係即時order去pick up

無卡咪無得買

原價放 幫棍唔到既巴絲 全新未拆有單

聽得耐會耳仔痛
有無人都係

之前訂咗荃灣studio A ，email 通知我有貨。
但我已經買咗。

有興趣巴打可找我。我現身，你比＄。

Apple 棍左兩對
原價，時間地點就一就我，平多$30比你當水腳

無啦啦右邊冇咗聲，reset都唔得......

iPhone重新開機又冇事...嚇死，用第三日咋。

我覺得係個iOS 13出事多過AirPods Pro，藍牙5.0都不在話

今日第二場賽事仲有10分鐘開跑，好至快地

觀塘上午棍，已取
職員好驚訝我咁快有得拎
仲話有客等左3星期到今日先有得拎

聽日拎貨 係咪拎身份證就得 佢話拎貨嗰陣要同張單個名一樣
但個名我鳩打

一出閘既時候呀，TST/CWB分店應聲彈出

恭喜你

上星期拎要對身分證

真係合埋眼都棍到

14:02 ST開

我apple id 個名亂打...會唔會拎唔到

14:03 ST完

啱啱買完先見到個post
咁講係咪冇方法避到佢自動update

日日大貨，aos送貨應該好多人cut 單

14:04 TST完

第二場賽事已完畢，時間5分鐘
第一檔：CWB
第二檔：TST
第三檔：ST

下乜咁伏

強制UPDATE 真係令人卻步

咁又唔好咁悲觀,應該好快就會出update

我戴咗一陣 放入盒 再拎出黎已經變咗588

都避唔到update嫁啦 唯有等下

今日喺apm拎完即刻去深水埗特賣場買個19蚊嘅套
純粹係想佢唔好咁冼 啜手啲有安全感啲
利申:有買ac+

我屌 我買嗰陣睇係576
一放番落盒拎番出嚟就已經588

避唔到架喇

美亞最遲發貨已經去到1月中
兩個月後到時香港啲優惠會唔會平過佢

我前日都要身分證對名

我淨係得個名 無打到個姓...
咁多位巴打都對晒個姓同名?

笑撚左出聲

前日拎佢對晒我全名

除左恭喜 我都唔知講咩好

喺士多買就一定要拎埋身分證

笑撚死

張單個名 : XXX XXXX

身份證：XXX XXX XXXX

應該得掛

你打上hotline問啦 再唔係咪退貨囉 反正咁易棍

棍到apm

2B576
有無人都係Whatsapp錄唔到音?

有冇人更新左之後個不止降噪差左
好似音質都差左
有啲似十幾廿蚊啲耳機咁

岩岩係 ifc 拎
去到我先知我個 apple id 名係我老婆名
個 staff 叫我即時 send email 比佢話授權我囉先得

降噪真係差左

推下先

19蚊咁平

仲有隻9蚊同15蚊

cls 岩岩右邊突然無聲。 得左邊出聲。 放入盒閃橙燈
要forget左佢再連過先得返

影張相睇下

我第二個星期

19蚊算係咁啦

開左降躁mode 首歌音質好似有d 唔同左
有種膠膠地既質感咁
利申之前用65t

仆佢個街 棍中apm 問下屋企人問多兩句冇撚左

話說whatsapp 錄音係唔係仲係有bug

尋日係特買場買,都係19蚊

佢係突然有一下電流聲 之後右邊就冇聲了

錄音好細聲 又多雜音
係咪我個個問題

幾時更新呀柒頭apple!!!!

紅到咁..

買得果1隻色...同埋你都唔會拎住黎周圍走

點解我Up左上2B588
唔太覺有咩分別？

黑色幾好手感

大家新買返黎 如果唔想自動update firmware既話 用完入設定熄左個藍芽後先放對airpods入盒就ok

千其唔好係控制中心熄 佢隔一段時間會自動開返

呢個方法可以唔使熄網絡/wifi

利申：用左五日 仍然576

用airpods 都咁麻煩

有無人係環境好嘈下講電話，對方聽唔到你講野？

咁我用Apple watch 咪好煩
利申：已被升588

我都覺得唔太大分別,可能我地都係木耳

我都試過，係咪用緊spotify?

用開spotify+airpods pro嘅巴打可以試下：
［播歌->停->閂/開降燥->播歌］x重複
睇下有冇單邊冇聲嘅問題？

有無得炒？

要熄返降噪先聽到

義海價

又係19蚊？

買完可唔可以遲一個禮拜拎架？

Email應該有寫幾多號之前可以拎

最後有無換到 我都係咁既情況 第一水

睇嚟右邊冇聲係bug嚟

大家cut單hold limit hold 咗幾耐 我5號cut宜家都未放返limit

傾電話 對方聽到好細聲 第一水買既 前幾日先拎 有無人有咁既情況？

唔係 我用apple music
第一次係行行下街 突然d 聲集中左係左面耳機
人聲係哂左面
之後都好似係轉降燥 轉透明 既時間突然滋一聲就冇左聲 轉番mod 就正常番

點止傾電話 whatsapp 錄音直頭喺水底講野咁

但俾完錢先發現拎唔切咁係咪就要扣15%手續費？

有冇人開盒戴隻右耳有電流聲？

點解你地話up完廢晒 我完全無問題

會唔會有機會有現貨

又唔可以話廢哂
以前開anc+播歌音量30-40%已經完全自閉
而家同一環境要開anc+音量50-60%先叫隔到大部份聲

我覺得差唔多

up 完係廢咗，降噪真係弱咗

依家app沙田同中環有 上去棍啦

無換，有時又清先攞膽，等update
試下轉下個柄嘅方向，唔知關唔關事

睇黎好多人都有傾電話似水底講野問題
一齊feedback埋呢樣屌柒apple老母

我首先會係單邊無聲，之後會有返，但有返聲之後，就轉唔到mode 要放返airpods 入盒 再轉重開機 重新拎返airpods 出黎連多次

我都類似係咁，有冇多啲人試下？
想知道係硬件問題定係spotify 㗎bug?

我做一次已經係咁跟住㩒停再播就右邊有翻聲，不過好似環迴立體聲咁仲要有叠聲

我會叠聲，Pause 完再play 就ok

原來你地都會，咁我估係spotify嘅bug
但係唔見有其他人提出

背景嘈個陣就係水底 背景一靜就正常
去apple唔知有無得換

我apple music YouTube 商台apps都冇事

你地隻airpods pro有無d水口位突起咗
姐係黑色個塊野突起咗少少 貼唔實
我有一邊係咁

新買一開,L=41%電 R=79%電,聽完一個鐘擺落充電盒,L無跌電量,仲升左1%去到42%,R就跌到56%

之後無理插住充電一晚到今朝,但R都只得99%,L+充電盒就100%了

係咪電量顯示有問題

開通透mode講聽話就冇事

正 岩岩拎貨 一開已經係588
沒有比較沒有傷害

自欺欺人

利申：我都係

用左一粒鐘584

有
摸兩下啲邊位已經藏曬漬

19蚊叫有牌子算係咁
雖然分體式易甩

見間間都有🙊

APM, 慢慢入資料都棍到

追完po
點解好似好多問題咁

想問下到底apple有冇回應過588問題
本身好想買而加都係睇定d

今日拎左 firmware 588, 暫時唔覺有問題

如果覺得講電話唔清楚 可以試吓講電話嘅時候熄咗anc

又唔係話好影響體驗，但兩叉野想佢做好少少

九成都係588嘅問題 依加588啲降噪等於出面啲普通入耳式耳機

我都試左，一樣變左單邊無聲。
之後要再閂，再開降嘈先無事。

我係聽自己playlist from iTunes.

點睇左右邊電量？
Thanks

你未用過之前梗係話冇問題

擺入盒

陣間試
Thanks 巴打

😂😂😂

只睇到電盒同對Air Pos Pro
無分左右啵

見到喇
Thanks

無陰公，一拎係Store試左陣已經係2B588

我宜家仲係ios12....但點解用到降燥既.....？咁我係有咩功能用唔到...？

噪

透明

Ios 12 係冇透明有降噪

個NC 咁廢不如唔好要啦
聽到商場個BGM lo 好唔好

呢排都覺得隻airpods pro 廢咗
聽到出面啲聲 明明岩岩出果陣唔係咁
所以戴返TWM算
上黎睇先知原來被更新

大媽 BB收晒
之前冇咁應聲

痴線 頭先我聽到曬前面個靚仔講野 咁我要NC 做乜

稍安無燥

有得較大細就最好

點解我覺得584同588無分別

比個功能自己調ANC呀

Feel唔到係好事
總之 之前開左NC就好似即刻入左個密室咁

我用緊588 開降噪覺得幾好
唔通真係無比教無傷害？
究竟之前版本有咩分別

咁我唔升都得啦

有無case有得扣又薄
淘左個太厚，開盒會撞開

用緊第3日2B584
每次一唔用首先喺手機設定度熄藍牙先
我自己會再等10秒 再喺耳仔除低擺入盒
然後又隔一陣先開返連apple watch
呢幾日都無試過一邊叉電（手機/叉電盒）一邊用Airpodspro

目前仲係幾安全 希望捱到去下個更新修正

透明先正

點睇自己個software 係咪最update

尋日喺apm 拎完撘車嗰陣冇乜聲 之後一放番落盒就差咗好多 室內差到開咗好似冇開咁

而家好差 電梯聲都聽到

開咗先等於啲普通入耳式耳機

通話嗰陣用airpods pro人地完全聽唔到我講野

588 根本好似無開咁

已report
寫明要畀user自己揀減噪程度
希望Apple肯聽

有時一開降噪耳仔會feel 到好大壓力
好似潛水潛太深咁 係我未適應 定唔正常？

same here

應該未適應

點知自己個firmware係邊個？

我直頭痛， 本來覺得超好用

個case真係好易花 不過廢時又買個套

可唔可以係airpods教大細聲？

唔可以
暫時只能叫Siri、watch控制大細聲

請問佢條線係咪只能充電唔可以用落iPhone傳數據落MacBook pro？

Why not

connect左airpods pro之後
入setting->general->about->碌落底搵airpods pro
就會睇到firmware

有啲卡通套太厚，又冇喺着燈位開窿
揀唔落手

哎呀屌啱啱搭車瞓着覺跌咗個充電盒冇拎到用得嗰一個月 有冇師兄知買返一個充電盒要幾多錢

Sorry自膠 睇到幾多錢了

尖沙咀有貨，但我想係沙田拎

大家有無靚case推薦？

即日訂 cwb轉頭拎

Ching頭先有無見到沙田有開 ？

岩岩20分搶到apm 拎

頭先買個陣只見cwb有

apm變返正常營業時間

終於買到，係沙田扲

好多都無開窿，不過可能個位夠薄透光

最好買上下連住

有AC+就唔理
暫時用套係為左扣係背囊易啲搵

無ac 都唔理 個case 姐

咁好多人對耳機無買AC+ 都係咁

日日9點左右都有得訂 但好短時間岩岩極速拎埋 留返聖誕節送俾人

有冇人自用 可借衛訊會員

88喎，一買就係咁，可以點做

見到588緊係Feedback比投訴啦
Link在置頂回覆

有現貨?

棍左部 等陣出尖沙咀順便拎埋

未棍過 點樣睇成功有得即日去拎？

而家有 未棍既快d棍

俾錢前有得揀送貨定係即日去拎

衛訊有現貨好耐
但只限會員買麻

啱啱拎咗Airpod pro
點樣activate apple care ？or 已經自動生效

你拎AirPods Pro果陣有冇同精靈講加埋Applecare
冇就上
呢度註冊

上網買埋
Thanks

Btw買左洗唔洗登記？

你唔肯定有冇Activate個applecare上呢度check

1 我都係咁 用用下轉唔到mode

有冇人買左試過係咪真係好D?

將耳棉套上 AirPods 後，最大好處是能讓佩戴更穩固。小編試聽幾首不同歌曲，由於耳棉具備隔音效果，聆聽到的聲音會更實淨，無論是低頻或是人聲表現，都有相當大的提升，使 AirPods 聽感更理想。

[提聲實測] AirPods 專用耳棉 令低頻倍增

我唔用得耳棉，油耳

1代有用入耳矽膠，隔音後感覺聲音清晰咗
估計耳棉效果差唔多

咁打唔打算買？

我都油油地

忍唔到手買咗隻,好期待聽朝返工搭車

好醜同埋冇左個方便性 用Airpods 就係為咗方便

1代粒電勉強用到1.5鐘，唔會嘥錢買配件

見到果D 卡通套，成隻手掌咁大

可唔可以遲一兩日拎

希望你唔係2B588

可以 佢有個限期俾你

充電太煩，不了

今日晏晝14:00有冇放過貨？

謝，前題係要買到

應該聽朝被update到588

幾時會再有更新

588廢到一個點

放題apm

另外提提大家
除咗KNT另外5間Apple Store回復正常時間開店/關店

要多人Feedback先會做野，如果淨係香港地區feedback冇用，最緊要老外推上報先有用

點睇586定588？

已升

行過荃灣路德圍 有間新開既3 舖頭見到有現貨

其實apple會改抗躁強度根本就唔係聽用家意見
只係怕有人因為戴完之後頭痛而去告apple
所以你點report都無用 apple唔會冒呢個險

AirPods Pro 討論區 (6) - Feedback 2B588 ANC

唔知點解用Solo Pro開ANC又冇第一次戴AirPods Pro開ANC果種頭痛感覺，唔知係咪習慣咗

巴打 你哩個case係邊入手？

係㗎，AirPods優點係細細粒
包到恐龍蛋咁大好反智

😂😂我買左 幾得意

有啲係得意嘅
只係大過本體太多就不了

998

#999

#1000